銀行teller唔該同我入一入黎

有冇諗過前世係咪做錯咩要落得如斯田地

我作為顧客覺得teller好重要

做teller真係好L 低賤，之前做左幾個月就沒做

其實低賤過保安

做咗八年

低賤

Teller 人工會唔會過20k

原來你做左咁耐

點解唔轉大行

做得耐可以

做teller慘過食兩舊屎

鬼叫我讀書唔叻 自己攞黎

坐counter個d 就係teller?

小學畢業未

識tell野既人係咪teller